日本護送習近平車隊警車翻覆 一警官輕傷

Ｇ20 中国の車列警護の警察車両が横転 警察官１人軽いけが
2019年6月27日 18時01分

27日午後２時20分ごろ、Ｇ20大阪サミットに出席するため来日した中国の習近平国家主席の車列を警護していた警察車両が、高速道路上で横転しました。

警察によりますと、一般車両の通行が禁止されていた阪神高速大阪港線の上り線の天保山出口の手前の左カーブで横転し、中央分離帯に衝突したということです。

車列の最後尾を走っていたため、警護に影響はありませんでした。

車には警察官５人が乗っていましたが、このうち運転していた30代の巡査長が軽いけがをしたということです。車のタイヤがパンクしたという情報があり警察が詳しい状況を調べています。

中文大意: 日本時間星期四(6月27日)下午2點半左右，日本警方護送中共國家主席習近平的車隊的一輛警車在大阪和神戶高速公路一出口彎道處失控，撞上中央分離帶，一警官受輕傷。習近平的車隊未受到影響。

唔通真係有先兆

失腳

凶兆

習仆街

支那賤畜累人累物

習失腳

要維護習敗北尊嚴

聽日就G20，聽晚煲底見！

聽晚見

以為暗殺，搞到我開心左1秒，屌

遲早好似戴卓爾夫人仆街果野咁，跌走左香港

維尼呢排真係當黑喎
首先自己差啲跌落台
跟住唔知去邊度 嗰個地方地震
依家又搞到人地撞車

有時真係唔到你唔信

同戴卓爾夫人仆街個下好似
唔通真係先兆黎

習開始敗北

反了反了

習敗北失控

習BY BUS

捉緊棋姐

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

習炒車

咁唔老黎，護航 抄車

下一步：分化袁志偉同前線TVB記者

願意用10隻香港狗嘅牲命換傷咗嗰位日本警官嘅健康

陀衰家既極致就係去到邊都累到人

警官幫維尼擋咗一刧

用愛膚堅啦！

有無馬po手足記得上個馬季有隻馬叫宅大大
下場係失蹄要人道毀滅

習敗敗

點解阿習唔by bus 呀？

條友真係去到邊衰邊
地震 落雨 炒車

聽日就G20，聽晚煲底見！

【最近活動整理，持續更新】

6月28日（五）
1900 全港反送中聯席，連結G20民主香港集會 @ 立法會煲底

6月29日（六）
1000 公海，拒絕海濱送中野餐@中環海濱

6月30日（日）

7月1日（一）
0630 公海，不舉行動 @ 金紫荊廣場
1430 民陣，七一大遊行 @ 銅鑼灣維園[/quote]

去到邊扑到邊

等你班友玩戴卓爾夫人gif玩足咁多年吖嗱

山口二矢

乜嘢係敗北

朋友係大阪人
可唔可返中國先死？唔想大阪背鍋

好似當年鐵娘子仆街咁...

"習近平的車隊未受到影響"

個警察怕左佢
自己撞車走人

慢慢嚟..

我願意用全中國人民性命換習大大存活

習Baby~

維尼可能嚇親

習總凶兆哦

車列速度都幾快吓
又落完大雨
架van仔又高身

不過佢係做壓尾
又唔係G4嗰類嚟
只係普通警察
其他人都接到手

唔知鄰國人民知唔知呢
一陣反車又變敏感詞

荊軻刺秦王

到底最後係失左腳定右腳

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動

習魔禍國禍全世界人

次次見到張gif都會忍唔住睇晒

新帝要誕生

唔好意思 借位一用

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動

歷史預兆 今次唔通

Why not both, even the third leg

下面節錄自三國演義第九回：

除暴兇呂布助司徒，犯長安李傕聽賈詡

...卓出塢上車，前遮後擁，望長安來。行不到三十里，所乘之車，忽折一輪，卓下車乘馬。又行不到十里，那馬咆哮嘶喊，掣斷轡頭。卓問肅曰：「車折輪，馬斷轡，其兆若何？」肅曰：「乃太師應受漢禪，棄舊換新，將乘玉輦金鞍之兆也。」卓喜而信其言…

董卓由郿塢返長安，發生咩事，睇過三國演義嘅巴打，應該好清楚啦…

習車毀

吸精瓶

咪撚洗啦屌

張良刺殺秦始皇都係首先誤中副車

支爆近了

唔好意思 借位宣傳
28、29同71都有活動

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動

28號 1900立法會煲底
29號 1000中環碼頭
7月1號 0630 洋紫荊廣場
1430 民陣遊行

維尼🐻一到埗就又落雨又撞車

真正中文

個阿伯個樣好正

呢鑊真係習by bus

先兆

習敗北

阿木

by bus

殺都唔殺佢 咁廢都冇資格

雜種香港腳發作

mr. 失腳 習

戴卓爾夫人失一失腳就無左成個香港
唔知習失腳會點呢

好擔心啲司機

日本警官無事丫嘛？

嘩！

咁樣條維尼都無事

習go to G20 by bus

扮撞車去唔到